\thispagestyle{plain} 
\centering \section*{Wie ein Fest nach langer Trauer} 
\index[in]{Wie ein Fest}  
\index[vw]{Geistliche Lieder!Wie ein Fest} 

\begin{figure}[hb] 
\includegraphics[width=\linewidth]{Lieder/Noten/wieeinfestnachlangertrauer} 
\end{figure} 

\begin{tabbing} 
2. Wie ein R\=egen in der W\="uste, frischer T\=au auf d"urr\=em L\=and,\kill
\>\bf e\>\bf h\>\bf C\>\bf D\>\bf h\\
2. Wie ein Regen in der W"uste, frischer Tau auf d"urrem Land,\\

Heimatkl"ange f"ur Ver\=misste, alte F\=einde Hand \=in H\=and.\kill
\>\bf h\>\bf C\>\bf D\>\bf G\\
Heimatkl"ange f"ur Vermisste, alte Feinde Hand in Hand.\\

Wie ein Sch\=l"ussel im Ge\=f"angnis, wie in S\=eenot Land in S\=icht,\kill
\>\bf a\>\bf D\>\bf G\>\bf C\\
Wie ein Schl"ussel im Gef"angnis, wie in Seenot Land in Sicht,\\

wie ein \=Weg aus der Bedr\="angnis, wie ein st\=rahlendes \=Ges\=icht:\kill
\>\bf a\>\bf h\>\bf C\>\bf D\>\bf e\\
wie ein Weg aus der Bedr"angnis, wie ein strahlendes Gesicht:\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
3. Wie ein W\=ort von toten L\=ippen, wie ein Bl\=ick, der Hoffn\=ung w\=eckt,\kill
\>\bf e\>\bf h\>\bf C\>\bf D\>\bf h\\
3. Wie ein Wort von toten Lippen, wie ein Blick, der Hoffnung weckt,\\

wie ein Licht auf steilen Kl\=ippen, wie ein \=Erdteil, n\=eu entd\=eckt.\kill
\>\bf h\>\bf C\>\bf D\>\bf G\\
wie ein Licht auf steilen Klippen, wie ein Erdteil, neu entdeckt.\\

Wie der Fr\="uhling, wie der M\=orgen, wie ein L\=ied, wie ein Ged\=icht,\kill
\>\bf a\>\bf D\>\bf G\>\bf C\\
Wie der Fr"uhling, wie der Morgen, wie ein Lied, wie ein Gedicht,\\

wie das L\=eben, wie die L\=iebe, wie Gott s\=elbst, das w\=ahre L\=icht:\kill
\>\bf a\>\bf h\>\bf C\>\bf D\>\bf e\\
wie das Leben, wie die Liebe, wie Gott selbst, das wahre Licht:\\
\end{tabbing}

\begin{angaben}{0}
Worte: J"urgen Werth - Weise: Johannes Nitsch\\
FU: Nr. 106 TS: 124 PI:\checkmark
\end{angaben}
